經歷不同遊行後 - 90後的感受

作為90後的我 ，最興幸我可以參興各種不同遊行示威 ！
在2014 年 ，當時我對政事漠不關心，也對警察的職位很尊重 ！
不過自從警察對手無寸鐵的學生市民出動摧淚彈 ，由我當初對政事漠不關心變成一直留意時事，同時對警察的職位愈來愈反感！！

自從他們出動摧淚彈後 ，心想... ，為何香港變成咁呢 ？
因為這此警察的行動，我決定也要出來幫手，同時是我人生第一次遊行！

之後種種不同遊行 ，如200萬零一人遊行 ，我也參興其中，我亦游說不同人希望都可以參興 ，能夠出一分力 ！

我最感動就是香港人可以很團結，我明白遊行是一種好辛苦的事 ，但是他們願意放棄放假/休息的時間，但都很願意出一分力 ，而且當中有年老的人 ，我作為90後的我，無論如何都要出來幫手 ，同時我也佩服遊行的前線人員，很勇敢地對抗警察的行動 ！

在2019年 是我人生新一個轉裂點，大學畢業，開始返正式上班 。2019年6月 ，我的老板 (紅底背景) 知道左我有份去遊行 ，就出了解僱信 ，下個月開始我便失業 ，同時第一次比人解僱 !!

然後一有遊行的日子就要開工 or 推出船P 等不同活動迫使員工 不要參興遊行 ～
同時間我公司已解僱部份人，其中是份參興遊行的同事 ！ !

但是沒有熄滅我對遊行的心，因為我愛香港， 我也想香港愈來愈好 ！
雖然我膽小 ，又是一名打工仔，但我會出錢買物資運送物資 。
希望我少少物資，少少綿力 ，，可以幫到上前線的巴絲！！

我也希望大家繼續為香港發聲，我地一個都不能少！！

最後香港能由一個小漁村發展成國際都會，多謝每一位愛香港的努力和付出 ！

香港人加油 ！ 此杖雖然很難打，但是希望大家可以支持去 ！！

黎緊721 希望大家可以再出黎 ！！
唔好放棄 ，我地一個都不能少！